This module provides integration between the Rangine SMS service
(Iranian service) and the smsframework project.

Persian:

این افزونه، امکان استفاده از سامانه پیامکی رنگینه را در سایت دروپالی شما فراهم
می‌کند. در واقع این افزونه درگاهی به افزونه smsframework اضافه می‌کند. شما
می‌توانید با استفاده از دیگر افزونه‌های مرتبط با افزونه  smsframework امکانات
پیامکی متعددی را برای سایت خودتان ایجاد نمایید .

درباره سامانه پیامکی رنگینه:

این سامانه یکی از جامع‌ترین سامانه‌های پیامکی در ایران است و امکانات بسیار
زیادی در نسخه حرفه‌ای خود دارد. برای اتصال سایت به پنل پیامکی خود باید از پنل
حرفه‌ای این سامانه پیامکی استفاده نمایید. برای نسخه‌های دیگر امکان اتصال به
وب سرویس تعریف نشده است.

راهنمای نصب:

Drupal 7:

1- این افزونه را دانلود و در مسیر افزونه‌های خود(معمولاً: sites/all/modules)
قرار دهید.
2- اگر افزونه smsframework بر روی سایت شما نصب نیست آن را هم به افزونه‌های خود
اضافه نمایید.
3- در صفحه افزونه‌ها(ماژول‌ها) افزونه smsframework و SMS Rangine‌ را فعال
نمایید.
4- به صفحه تنظیم درگاه چارچوب پیامک(SMS Framework) رفته و درگاه رنگینه را
انتخاب نمایید.
5- به صفحه تنظیمات درگاه رنگینه رفته و شماره فرستنده، نام کاربری و رمزعبور
مربوط به پنل خود را وارد نمایید.
6- حالا از امکانات ارسال پیامک لذت ببرید.

امکانات پیشرفته:

1- در صورتی که افزونه SMS User فعال باشد می توانید در صفحه تنظیمات درگاه رنگینه
قسمت تنظیمات پیشرفته گزینه "اجبار کاربر برای تأیید شماره همراه" را انتخاب
نمایید تا کاربران بعد از لاگین به سایت مجبور به ورود شماره موبایل و تأیید آن
شوند.

2- با انتخاب گزینه debug only به جای ارسال پیامک به شماره همراه، متن آن به
همراه شماره فرستنده و گیرنده به صورت یک پیام در صفحه ظاهر می گردد.

3- امکان ارسال از خطوط خدماتی اشتراکی به صورت رایگان برای ارسال پیامک به تمام
شماره موبایل ها (حتی بلک لیست)

4- امکان ارسال سریع و بدون تأییداپراتور با استفاده از ساختار تعریف شده قبلی

پشتیبانی:

جهت پشتیبانی با شماره 09191483567 (تماس، پیامک، تلگرام) یا
آدرس ایمیل mr.hadimollaei@gmail.com‌ تماس بگیرید.
